\chapter{ Diskusi}
Dari penelitian yang telah dilakukan menunjukkan bahwa algoritma \textit{Floyd-Warshall} dapat diterapkan dalam penentuan rute terpendek dari PT Pos Logistik Jakarta Pusat menuju PT Pos Logistik Tambun yang menghasilkan rute terpendek serta jarak dan waktu tempuh perjalanan. Pada penelitian yang telah dilakukan, untuk menghitung jarak antar \textit{vertex} (\textit{graph}) didapat menggunakan \textit{library turf.js} yang dapat menentukan jarak garis lurus berdasarkan posisi \textit{latitude} dan \textit{longitude marker} pada \textit{vertex}, diharapkan pada penelitian selanjutnya dapat melakukan perhitungan jarak dengan teori pengukuran jarak seperti \textit{euclidean distance} dan \textit{harvesine formula} sehingga dapat dibandingkan apakah pengukuran jarak menggunakan \textit{library turf.js} memiliki selisih yang besar atau kecil dibanding menggunakan perhitungan \textit{euclidean distance} atau \textit{harvesine formula}. Sehingga diharapakan penentuan \textit{graph} selanjutnya dapat menunjukkan hasil yang lebih akurat.